[團結] 拜仁2號門將追趕紐亞成就盼獲認同

【明報專訊】拜仁慕尼黑vs.西維爾 有線62/202/603/604台 明晨02：45直播

今季頂替因傷長期缺陣的紐亞，為拜仁慕尼黑把關的門將烏里治，明晨將續以正選姿態於歐聯8強次回合迎戰「黑馬」西維爾，為球隊力爭4強一席。他賽前坦言自己正不斷努力達到對方的水平，彌補球迷對紐亞的掛念。

在首回合作客先勝2：1的拜仁，明晨將返主場再戰西維爾，其中門將位置上雖然紐亞已復操，但久疏戰陣下料將續由今季有出色表現的烏里治把守最後一關，這名29歲門將指：「我明白外界對拜仁球員的要求及期望，如果我的表現不夠好，人們便會掛念紐亞，希望他盡快復出。因此我一直努力不斷進步，希望達到他的水平，不會因我而影響到球隊的成績，並且令大家認同我的能力。」

old new is